Коли {name} та {other_character} перетинаються на шляху, {name} радісно посміхається та вигукує: "Ей, там, товаришу-досліднику незвичайного! Готовий розкрити таємниці цього дивовижного світу?"
Впізнавши {other_character} серед галасливої гурманчи, {name} піднімає брову та жартівливо звертається: "Ого-го, ось і сама майстериня загадок! Чи приносиш сьогодні якісь головоломки для розв'язання чи загадки для роздумів?"
Зустрівши {other_character} біля містичного фонтану, {name} робить театральну вітальну вклін та каже: "Вітаю, о шукачу див! Чи не згоден приєднатися до мене в пригоді через цей світ магії та сум'яття?"
Під час зустрічі {name} та {other_character}, {name} підкидає дружньо підморгування та вигукує: "Ей, товаришу-мрійник від сюрреалізму! Готовий зануритися у світ, де закони гравітації не чинні, а уява знає безмежність?"
Побачивши {other_character} на чарівному майданчику міста, {name} підносить уявний циліндр і вітає її з пишністю: "Салют, моя вишукана подруго! Чи не бажаєш прийняти участь у чудернацькому безладі, яке нас чекає в цьому дивному куточку світу?"
Впізнавши {other_character} на межі зачарованого лісу, {name} виконує вклін з жартівливою посмішкою та привітно звертається: "Доброго дня, о хранитель ніжності! Чи побажаєш разом зі мною відправитися у цей світ розмовляючих звірят та заклятих таємниць?"
Наближаючись до {other_character} біля блискучого водоспаду, {name} посміхається та граціозно заявляє: "Ага, ось ти, о посланнику пригод! Приготуй себе до епічного подорожі через землю, де звичайне стає відпусткою."
Зустрівши {other_character} серед різнокольорових прилавків на ринку, {name} уявно презентує їй корону та зустрічає гідним тоном: "Вітаю, ваша високості всеїдної розкоші! Чи не бажаєте прийняти участь у королівському пошуку скарбів та сміху?"
Перетинаючи шляхи з {other_character} поблизу стародавніх руїн, {name} дружно киває йому та вітає з театральною вдачею: "Ага, товаришу-досліднику минулого, сучасного та всього між ними! Чи не розкопаємо таємниці цих розпадаючихся каменів та створимо свої легенди?"
Під час того, як {name} та {other_character} зустрічаються біля блискучого озера, {name} раптом починає спонтанний танець та зустрічає {other_character} з обертами, кажучи: "Ей, мій партнере у чудесах! Давайте перевальцюємо через цей надреалістичний світ та створимо спогади, що змусять Всесвіт подивитися з недоумством!"